有無人28號晚一齊大阪出黎睇世界盃日本隊？

酒吧/居酒屋 我帶路

負評係點解

邊個傻鳩追擊我

我係大阪

無朋友同我睇 我想出街睇 但唔想自己睇